屌你奶，三生三世十里逃花悶撚到

我老母都話唔好睇

蓋ching有無睇

點會冇牙

中後好睇d

根本神魔故拍劇就係敗筆

成日見到就諗起碧桂園十里銀灘

無牙桐carry 既劇係爭d

蓋清喺TVB做刷收視專員

真

我認為頭10集係拎黎鋪排
白鳳九出場就好睇

呢啲劇情點會啱憤青架，
你地都係睇返《十年》啦